你戴 Condom，但個 Condom 穿窿o既，你搞笑?

777 係咪唔識用 condom ?

封就封哂啦
羅湖去深圳灣半個鐘到啦

應該無用過